［不篤灰 不分化 不割蓆］JJ插雪跪求文宣幫手拆彈

第一次出post 寫得唔好請見諒

首先利申今日我係冷氣軍師 啱啱放工先大約知道機場出事 身邊有朋友覺得心灰 有部分朋友覺得我地已經開始輸

直入正題

今日機場嘅行動可能比傳媒影到D唔係咁好睇嘅畫面
影響到中遊甚至淺黃嘅觀感 但係唔緊要 記著我地由六月走到嚟而家 係靠著不篤灰 不分化 不割蓆 前線手足做咗咩都好 放核彈又好錫春袋又好 我地其他手足都要支持著 我地都唔可以割蓆 我地仲未輸 我地亦都無本錢認輸 對家呢兩個月嚟比記者影到幾多醜態都未有事 我地憑咩野今次可以自亂陣腳 前線手足做野 如果有機會失民意 文宣手足麻煩幫手掩護前線手足 放大今晚對家嘅醜態 記著 我地仲揸著好多核彈 例如 葉虎 過期催淚毒氣 警黑勾結 我地盡可能係818前唔好流失太多民意 嚟緊仲有大遊行要行 之後仲有好多行動要去做 最後長氣都要講多次 今場運動我地無餘地可以輸 點都好 我地要贏

PS 期待有一日可以同各位手足係煲底下慶祝 見下呢兩個月嚟陪著大家一齊走嘅手足嘅廬山真面目

【文宣組】拆掂今日機場事件的方法

818搞大佢 過咗百萬人仲邊會有人提返今晚